IZ*ONE金采源生日 大家有咩祝福說話?

仲未諗好點同佢慶祝...

都未過11點

係幾q

未過11點預祝定

好想將陰道放進佢陽具

突破人體可能性

生日快樂🎂🎁🎊🎈

真

我老婆正撚到

收皮啦

妒忌？

很醜

伯賢仲醜

很美

寧願屌你都唔屌伯賢

唔好搶走權F啲歌詞thx⋯⋯

金采源老公

날 보는 네 눈빛과 날 비추는 빛깔이🌼

老公師